政苦intern集中討論

想問下學校nom左我去hkpost, 係咪跟住等interview？
有無人做過hkpost

咁快知
姐係冇我份

收人個dept 仲會篩人先in ，咪咁老定

但我前一份intern 6月尾完
通常我都好黑仔撞到曬…
見工個陣會問啲咩

有無人apply左學資處 個dept叫我sd完cv之後兩星期都無消息 係咪比人篩走左

norminate咗去低收入在職家庭津貼辦公室有無人舊年做過或者同我一樣?

仲未收到政府打電話約我interview

大家係點樣知自己比人nom左？
學校有sd email?

molamola

唔會掛 政府做嘢慢姐我估
唔會學校norm 完我但未in過就直接screen 我走掛

臭西Ching好波

我中英得7分夾埋molamola

做緊tco有無分加

月頭係EMSD做完INTERN

番7樓

大包圍，關engine it 事既intern 都報晒

你邊區

灣仔…

唔忙…無工返

我返太小工所以唔知

EMSD幾時in到

報左 仲未有回音

其實學校nominate 人用咩準則
淨睇gpa?

有冇人收到IRD offer
幾時番工?

比學校nom左去土木cedd做IT狗
cedd辛唔辛苦架?

Hktdc 係邊報

pish

有冇巴絲比學校nom左ird有進一步消息？

矛

學資處好似特別多位咁既

有無人有報Efficiency Unit既intern 文職黎

有報無nom me

一睇就知dog won't fuck

經學校報左 無咩消息
(利申asso仔 會唔會因為咁而多數唔理

唉其實仲有好多部門都可以經學校報,但個啲要讀過指定科目/要final year先得

報左好多仲未有得nom點算

唔理了 大包圍
Gpa唔高冇計

巴打都報左學資處 最近有咩消息

未有消息啊
應該等dead左先一次過處理

老屎忽留名

學校Nom 左 等緊消息
好驚佢直接見都吾見就say bye bye

我都apply左呢份，不過唔知大學個邊有冇norm 我

好似4月10幾已經dead 定係我地apply果個唔一樣

幾年前貪人工高做過
Hea到爆
加油

如果佢interview個陣我唔係香港係咪已經可以唔洗申請
定係佢有電話/Skype interview?

88

佢點contact你

個個post唔同
我就試過6月頭in

我都係經學校報未有消息 就黎一個月了

真係唔得？
個陣仲未考完試返唔到香港住呀

想問英數有5 中文得3 係咪都實無機

鬼會同你set 機skype in
可以搵過份

想問下政府intern academic transcripts 係咪一定要offical? 可唔可以自己交網上print果d?

我剛剛收到email去 interview 啦

留名

in邊度?

咩department

上年做emsd，無in過

emsd?

emsd intern
都係臨返兩三日前問我做唔做

學校norm你地個陣 大家嘅gpa係幾多 molamola

nom

學校nom晒人？好想有offer

前幾日我學校仲有啲position彈出黎 係月中先deadline

但學校nom你係咪會收到email通知？定間間做法唔同？

咩post 同幾時打俾你

未有通知 唔知佢會唔會email我

有啲咩post係final year先得

reject左ird offer

有更好嘅offer?

有無epd既巴絲

去旅行

推

我都係norm左去post
唔知幾時有interview

學資處我地 1/5 先deadline
應該冇咁快有消息

上年6月中先打黎

咩post

大電果邊

唔知labelling energy system果邊多唔多人做呢

有冇人做過職安局
岩岩打黎叫我in

Efficiency unit
17號in 我好淆 唔知佢會問乜呢

我都係17號in EU

1823？
定另外一個

Summer Intern (Marketing & Communications ( and SIE Fund))

唔知係咪同一個 但應該唔係聽電話果個
聽人講聽電話果份勁惡頂所以無apply到

呢個唔係，1823個個會寫明

做過聽電話，其實冇乜野，又可以間唔中撚下啲人

Mkt & comm 嗰個好似幾好玩
但我miss咗學校個deadline
祝巴打有offer

Btw有啲部門唔駛interview 有冇巴絲知個程序係點 ？

有無人收到在職家庭津貼intern interview

前排考試 miss左好多冇報

同你一樣 一齊加油

我剛剛都收到email去in civil service bureau, 我未in見政府intern, 有無知佢個形式大概係點？

6月13 有冇巴絲一齊

要返到幾時？

有無人收到建築處offer

最快都要等多1-2星期，唔洗咁心急

Shitty 到底Nom左人未

咁1823係咪未有任何消息

同問

如果一個sem break返兩份正苦intern會否太癲

btw 港台應該月中有消息 ？

有冇人報左文物修復？

想問係咪出曬post
前排考試都唔得閒搞

唔該巴打
但係我諗最後都係無offer多

有叫我in但我無in到

人工太低

行頭好細wor
應該淨係收某科學生？

如果有offer要應該貼錢番工，車費都幾貴

好灰原來已經5月 仲未有intern

想問下有冇巴絲收到房協offer

所以都係不了

收到政府intern interview 既巴打gpa係咪好高

房協有咁快出offer咩

有無人收到Hong Kong post interview

依個唔係經學校報架咩？

yes nom左我但無消息

係咪六千蚊人工個個

Doj係咪真係抽簽？
我報左4年年年都抽唔中我

我想問下冇attach成績表係咪已經冇機會

係
修復/化學/材料工程

上年summer做左兩個月

對比其他intern 好pay, 準時返工放工

最緊要係份appraisal 寫得好，衣家搵grad job 好有用

有幾多巴絲已經收到interview
我咩都無

唔係7000咩

邊間u

講出黎會比人起底，因為有啲部門請得一兩個

但始終政府野多人報，又高人工，競爭好大架

有得攞appraisal 架咩

巴打之前做過？你supervisor 無幫你寫咩。有幾個grade 架喎，Outstanding, good, fair, poor (好似係）

野雞degree做過康文署
9200蚊一個月
輕鬆入職, 全中文interview

我個部門靜請一個
番去每日對下文件,點下數
唔辛苦唔CHUR

未收到任何Email/電話
報咗郵政同康文

想問一下如果有interview係用email定係電話通知

報左emsd 零消息

6月都未到 上年起碼6月十幾先有消息，5月尾就打黎問返唔返到8weeks 6月中先出offer

中間要請假 係咪9成都冇

報咗冇消息，巴打係上年定現職? 嗰時有咩做

過左deadline 差唔多一個月無消息係咪姐係無機會

有冇人報左/做過 Film Archive

我都報左

露龜頭巴可否覆覆

有冇人知仲有邊個dept 而家仲接受申請7-8月嘅summer intern

我都想知

有無人報左在職家庭intern有消息

報左但無消息 可以搵pt做

報左Leisure&Cultural; Film同DOJ都未有聲氣 雖然有啲未截止 仲報埋transport department個啲 有冇同路人 我gpa好低炸

電話搵你
再email sd 面試詳細內容

同路人 學校nomination list仲未update

問過office, 佢話nom人數太多，而且d人以為nom咗實入到，打嚟投訴，所以唔通知好過

想問下巴打咩u

學校 norm 左我去 emsd, 都係未有消息

又唔知道幾時通知

岩岩收到email約interview

咩dept?

我地學校唔知有冇通知
垃圾速度

邊間有nomination list睇咁正

邊間唔講啦 但聽人講佢地係list但冇通知 連學校都冇通知佢地

想問一個問題
翻緊嗰陣有無得請假

Working family allowance office

norm 左emsd 非it 位 希望有得in 啦
好驚下星期去旅行

有冇Ching 知shitty 幾時知有冇non

有, 但扣人工

Shitty 好似唔會通知

垃圾學校 當之無愧
利申 shitty

票務辦事處有無人收到？

其實呢d intern等到幾時先知no offer
我想去旅行如果唔得

我都有拎，去見工俾人問
outstanding

我都有報

上年已經轉左唔洗in直出offer 巴打咩u

cu
下career centre 話會有 interview 既

Engine既話無interview 上年開始已經係打黎出offer，就咁睇你篇essay

噢 即係非engine 要in 啦

UST IRD 岩岩收到offer

非Engine就唔清楚

政府睇dse定gpa成績多啲？

話說房協是咪要5月中先知有無offer?

無人？

有冇手足有cedd/ housing department消息?

好似係5月底

doj 幾時派

1823係咪任何消息都未有

同問 係咪連in都冇其實

有架

水務署
佢有寫同比我望過但冇比我

cedd之前send email黎叫比DSE成績算唔算消息

我想問下有冇人已經in左或者in過treasury intern?
想了解下個面試形式係點
另外想問下有人收左offer未？
唔該曬

我都係apply建築處 但係咪都係睇GPA多 ?

EMSD 點

有冇IRD 嘅Intern 想開個tg group?

無消息
等9600救命

仲等緊offer
做到幾時？

做過兩份政府intern ge過來人想講政府intern experience對搵grad job 幫助好細
如果有其他做就搵其他

好似8月20號，聽得唔係好清楚

巴打做過咩dept

有無港台消息

census and leisure

好

我個friend講話主要睇portfolio
佢幾年前做過
佢地幾時會出offer 煎熬

完全唔撚睇gpa

想報WSD 大電果邊既post
有無巴打可以講下情況
有無interview同使唔使交埋Personal Statement上去

讀marketing比人nom左去lcsd
不過唔知有冇得in

IRD intern group

點解有得揀department
點解要寫gpa
我完全咩都冇填左form岩岩收到offer
但係好q遠想reject

portfolio係指份form ? 有咩睇

咩offer

csb

岩岩miss 左emsd 打黎電話

岩岩收到1823 interview email
去interview係咪一定要著suit去架？
仲未買suit

幾點巴打

in邊個post?

岩岩nom左去通訊事務管理局 Account post 有無巴打做過 洗唔洗interview架

佢無講話要portfolio 但係我個fd叫我夾埋入email個到
我仲俾埋cv+cover letter

朝早九點半

Customer service

康文署其實洗唔洗interview

有無人apply左HKETO?

我學校有人收到面試通知 我無
睇黎無望了

聽人講都要

有冇人報左EDB?

Push

呢兩日請左三個
有兩個學歷好雞
但因為冇咩人報唔請唔得

請咩post?

無夾

有無人知點解interview之前會有phototaking 方便group in認人？

康文邊個？

暑期工做下project
請左兩個非八大
當做左善事

邊個dept?

有幾多人收到email去civil service bureau interview?

把口咁賤嘅

有個叫supplies既
其實我都唔知咩黎

巴打學歷一定好勁

爸打 我都係因為咁無左

有無人都係報左好多政府intern但一個消息都無

me
hku 連nom都無我份
不過算啦 做其他intern好過

六個留名

有無巴絲知1823 intern interview會問咩？

同上，已經唔記得幾多個

想問學校nom人係咪齋睇gpa
我得2.96 係咪唔會有我份

我想問學校nom咗係咪一定有機會interview

絲？
上年有個女仔比人屌到喊咁濟
香港地多傻佬

有無人知關於民航署收幾多人

未必

details please

咁慘
係group in?

報左教育局 預左冇回音

個post同major相關嘅話
低d都ok

我都報左 巴打報咩post？

報康文署圖書館好易入

點解易入？

我以前讀緊個陣報過
好似經學校career centre nom你
但好似你有報 學校都會幫你搞上去
不過政府好慢 所以等好耐

以前我都有得見 不過無去
覺得政府太hea

咩post呀巴打

政府好撚on9，要人係學校拎form跟住去番學校交，
我上網睇啲實習寫明要經學校申請

點解一定要交去學校再申請?
唔可以自己寄去申請咩?

有無人下星期五荃灣in C&S

自己print咪得

我直接係application form 個word document 填再上網交俾學校

我都報左 English language 個個

點樣網上交比學校

btw我番一轉學校都好耐下
睇左上面啲巴絲打話交十封都係得一兩封有得in
有無咁多人爭

你咩u

cu

其實交academic transcript 係咪unofficial 果份都得？
有無CU既人係到

有冇人收到漁農署個interview

其實應該可以貼最後個Sem個成績
或者Cusis寫住幾時畢業果個都得

通常係學校交左form大概幾耐會有消息

中文教育

仲未有消息

我想問下通常interview個流程係點架？

同問
但我emsd

我都報咗language learning support
知唔知幾時有offer

好似得幾個位...一堆人狗衝
有interview都唔好太大期望..

岩岩收到email 學校nom左我去DOJ non law個到 希望有得in

我都係cap 左my academic 個版比佢

無乜人報
律政署警署學資處就多人報

有d要經學校申請
果d位我無報

有d係親身交
果陣我揀左份親身交
結果1take入左

學資都報

絲/巴打果時係做邊份?

好勁

建築署有成5x個人報
不過唔知佢係一個post 5x個定幾個post夾埋

馬料水人
我就用unofficial transcript

圖書館咩科都請
但偏偏唔中我果科

如果圖書館請實習你地會唔會做?
好似做完寫上cv都無咩用咁

份form個hkdse成績只係寫左pass，係咪太頹所以唔理我

都係想搵經驗啫
非三大學渣

10號報左C&S 今日就收到cu話nom左我加interview arrangements

22號interview

10/5

巴打收到？

19
巴打介唔介意講咩major

你講先

EMSD label energy system 出左interview 未 俾學校norm左

ba

頹首

我我都覺

我意思係我讀頹系之首

econ

係

我都係19頹科，唔知搵咩番好

有冇紅磡人收到nom嘅消息

被學校 nom 咗去 housing department

你係nom邊個post

巴打收到interview通知未？

job no.2 Business expectation statistics section

未 學校 10號 先 send email 通知 nom 咗我

有冇人

Emsd有出
我今朝收到
不過我唔係label energy system

絲打咩u?

你係邊個post

唔係唔洗in架咩

有冇外國巴打報左inland revenue department ?
大家有消息未？佢剩係reply我email叫我再send additional academic documents俾佢send 完到而架都冇消息

Apply左康文
希望會有消息

其實有nom同有offer既比例係幾多
覺得自己機會渺茫

讀啲垃圾大專炸
所以應該輪唔到我

係啊 我後尾check返見到唔洗in

Anyone applied for civil aviation deartment??

Information and pr

係 今日收到電話
非理科

Emsd it有冇interview嫁

我最後都報左
碰下運氣都好

有冇人報左treasury intern?

打電話黎叫你轉post就試過

有冇巴絲報左epd

比學枚校Nom咗去epd嘅vts
然後就咩消息都冇了

係咪睇GPA?

我都係比人nom完就冇消息

有冇人in 過1823 intern
求source

push

我無消息

我都係，不過一啲都唔頹

[member]薄扶林 yr3 我報 maintenance surveying 果個 post的[/number]

屌我做乜鳩

Group in
4人一組
英文自我介紹
時事題一題 輪住發言每人一分鐘
普通話 一分鐘

唔該哂

絲打係咪上年做過
其實入到佢係咪主要都係聽電話
有冇咩野做架

感謝

有冇巴打有統計處intern interview source

有無poly 報左transport dept 收到nomination

我估好似by census咁in

by census 好頹喎

好似咩department都問時事咁既

想問下中大JJ

係咪填好張Form番學生事務處交就得
要Office Time交定佢會有箱比你入？
使唔使交証明住

唔該哂

睇你做咩部門，做食環就帶定老母啦

有冇人in過treasury intern? 求分享

網上upload 架
career center 個job ad
下面有個apply 掣
click 入去upload 份form 打埋資料就ok

都要入到先既
多唔多paper work
定係主要都係接電話開file 多
唔該哂

巴打 我想問下係咪norm左先有得apply?
我去CPDC個到冇C&S揀
同埋介唔介講你gpa幾多

唔是抽嘅咩
有nom list啦？

政府一定唔會同你skype in

咁外國讀點算 佢咁不如直接話唔接受海外大學生

ird intern telegram group

巴打 C&S 10號dead左所以你見唔到

至閉佢唔係全部政府實習都有先頭痛
即係有d係唔收中大？
例如我search唔到政府統計處
學資處都好似無

我都好想知 我都係教育major, 報language learning support,
冇叫department nom 係咪可以搵過另一份?

有冇人知cedd 請幾多人，大概幾時sd email 同埋點揀人

巴打邊間u

如果你可以特登番黎in我諗佢地會考慮嘅
但佢一定唔會因為啲學生係外國而搞個skype in
政府工嘛

睇政府個網寫17號dead以為會同u安排個時間一樣
諗住完左final先理

我之前都咁
所以miss 左關自己major果d工

想問cu jj , 水務署個summer intern (1) 個個 份form係咪交番學校？ 知唔知學校dead左line未 佢個到寫15/05 但經學校交都一樣？

上翻osa個job link睇
如果無就代表dead左

有無人知hong Kong post 請幾多人？

btw 麻煩露龜頭巴打pm我
tg lihkgym

最後淨係報左商務及經濟發展局
難得C&S個offer啱我major
聽日去osa個到再問問先

我上網揾過 如果份form就可以係到down但我都係唔知邊到揾到deadline
個網都好似揾唔到相關位
同埋如果我想親身去問 去邊個？ 係咪去franklin個邊？

揾到啦 係job link thanks

康文署通常幾時開始in人
定已經開始左

Thx 因為之前send好多都冇得in in咗兩間又冇offer 再冇就真係成個廢青咁

有冇人學資處有消息
Apply左大半個月 乜消息都冇

OU, 岩岩收到電話了

己準備sem break做保安

巴打gpa係咪好高

紅磚apply左幾時會nom人嫁 等我死左條心

有冇人做AO intern
小弟想知點in

你咩post 幾時send嫁

做乜政府intern都講到如臨大敵咁
要求好低㗎咋喎
早幾年yr1唔過3，interview無準備9up都照請
事實上根本得嗰兩個月無乜嘢比到你做
求其整個post做下樣比你入去齋坐袋人工塞CV
如果大學nom都唔nom你/nom完無得in可能真係要檢討下做錯啲咩

漁護署intern有咩做

你地in咩post?

epd有冇人收到interview?

岩岩收到nomination 啦

咩dept

SFO
有冇人知nom 完大約等幾耐會interview?

唔nom冇咩咁出奇, 以前讀ug個陣報左好多份先nom得1份, 好多有限nom幾多個, 有啲u九成係求其抽一堆有交齊文件嘅人就算
仲有當年有個畢業拎到mbb offer嘅同學yr1個陣in統計處咪一樣收左皮 有時人夾人, 你醒目仔咁款又未必個個buy

我自己交表都入到啦
邊洗靠學校
報1份1take入到

學校緊係睇你gpa
用個excel sort一sort就得
頭幾個交比政府
唔通你覺得比學校揀中就係人中之龍咩

唔係 唔高gpa

我 project 10

點樣自己交表?
自己寄過去?

有無巴絲西九文化管理局

利申唔知係咪政府嘅

有d post唔洗經學校交
上網申請完再親身交學歷工作證明
不知幾快有人打來叫in

例如係咩Post
我係依到睇好似都要經學校
我都想搵份唔係經學校

Lau ming 有無巴打cad

康文署果d咪唔洗

我剩係見到圖書館唔洗經
可能你之前見到果d dead左洗左去我唔知啦
救生員同兼職果d唔計啦

運輸署都唔洗啦

要啦

但CU好撚on9 job link無得報
究竟係咩玩法，唔收中大學生?

推一推
IRD intern group

Same post

我想要DOJ offer啊

星期三in 睇完份野都唔識路

post office interview 有咩要注意?
最近收到通知

有無人有建築署offer
就快一個月喇

nom 唔 nom 睇邊間既姐
我個間過3多數唔NOM
佢話因為想比啲GPA唔高既同學可以試下做INTERN既經驗

你邊間

因為cu內部deadline早過政府set過deadline cu內部nom完先交去政府department nom。。。

有冇人有學資處既interview

Hku出左nom list未？
（想plan 7月去旅行 如果無nom到就唔鬼等 ）

呢個部門好似全香港淨係請一個
都唔會in好多人架啦 追post見到淨係得你一個係到問，可能得你一個人有nom，叫你去In就係請你架啦

呢幾日有無人in咗civil service bureau個intern? 有無人知個形式係點

有無過來人分享下多數時事題會出咩？
同埋小組係咪無處境題？

你收到電話/email叫你去in?
今日先收到nomination，唔知幾時有得in

佢地叫人in係咪電話email通知都會有齊
驚去左旅行聽唔到電話

10/5截咗啦 利申deadline fight咗

btw有冇RTHK巴絲有offer 上次in完佢話1個月有消息

邊間呀,gpa高反而冇得nom
有冇咁黑暗呀

有冇人IN完HA?
雖然好似唔算政府
但係都想問下進度如何

Ust?

有冇人apply左教育局語文教學

真係? 太好喇

肯定唔係間間係咁 仲有好多post有限nom quota, 邊可以自己另外報

我報個年全dept最高gpa添, 有quota個堆報左十份先nom得一份

我都係星期三，預左早啲去搵路

LCSD intern留名

未收到

巴打HA in咩post啦?
我報左但仲未有interview

突發！

咩都收唔到

幾個post 都應該已經in晒
見啲opening 好早就dead 左

終於有人覆我 多謝你呀絲打
咁你知唔知依個post既interview process呀？

我報個份5號dead架
唔通最後既機會都無

你報6月定係12個月個個啊？
舊年識人報6month話全英文in 同埋面試時間超級短 佢地都唔會追住你問野～ 你操熟個英文自我介紹應該就穩袋offer架啦應該（3大既話應該著數D，佢本身hku入到去其他intern都係3大 ）

any肥，其實我都唔係商科 唔是咁清楚 不過希望幫到你啦！

btw有冇人去in左漁護署

唔該曬你呀絲打 你介唔介意加我tg?
我仲有少少野想問
Tg:
唔該曬你

絲咩u

收唔到interview

但係我無TG哦 介唔介意呢到講下咩方面既問題啊 可能我其實係唔知 阿哈哈哈

btw你宜家係有nom,未interview定係等nom?
你有冇同學仔同你一齊報架 或者可以問下D師兄師姐

之前漁護署打黎 我問佢interview可唔可以改期 跟住佢話再覆我 就無再打黎 我係咪應該去call佢地追下

我學校已經nom左我啦 後日interview
咁你介唔介意sd個email俾我
我再係email問你問題 因為身邊冇人有報 而且冇師兄師姐報過
Email: peterchan092092@gmail.com
唔該曬你

我5號in完
佢尋日打黎要我補交文件
同埋問availability
有啲驚問完都冇offer

收到 EMSD Offer

我send左

巴打你in左咩post?

瑪嘉烈finance

有冇巴打已經有消息

收到emsd business位既interview
有咩要注意?

聽日in漁護署 project 10
有咩要注意

我之前個份十日就出interview 通知
good luck bro

屌post office已經有interview?

same

啱啱仲add 咗你睇下你有咩想問

已經出曬interview?

有無hku巴絲收到doj同legal aid nomination/offer?
想plan去旅行呀

好似係唔會話你知有無nom你去doj，doj請你就會直接call你比offer你
legal aid我就唔清楚

咩post
我下星期先in

你地EMSD咩post

咁咪有排等
我記得前幾年law fac會send email同你講nom左你咁架

我

legal aid應該係會話你知有無nom，因為係經law fac
但doj係經cedars先所以應該唔同，舊年我朋友係六月中先直接收到call

咩post?

有冇人apply InvestHK?

咁就完左
咩都無

巴打，interview形式同流程係點架

收到emsd電話
無講interview或者俾offer
只係問返啲資料
係咪即係無機

純粹好奇
有幾多人in 1823 customer service
見佢位都唔少
其實競爭大唔大

有冇link

洗唔洗著suit?

小組in既應該好多人有
其實有幾多個位
佢封email話有算有得in唔代表你達到要求

仲有無人收到C&S interview

你咩post

等左成個月 已放棄

有冇巴打尋日收到cedd email叫你send張green card嘅copy比佢
我post 3

好似係indeed搵到

巴打有interview未？知唔知多唔多人報？

冇人post office in完?

估唔到咁多人都報左～
如果大家收到offer/ interview麻煩講聲

好耐之前叫我send DSE成績單
之後就無左回音
post 15

佢之前都有叫我send dse
[ff]唔知要我張綠卡係咪有咩暗示呢 [/ff]

有冇人知如果apply左4-5個唔同dept嘅post，大學係咪最後只會淨係揀一個去nom你？

我都想知 希望唔係

想問下你地多數用寄定sd email?
之前去左exchange冇跟到學校

有冇90後

希望有啦
你地year幾？

有冇人收到學資處既interview🤔🤔

我5號in完醫院finance
佢前日打黎要我補交文件
同埋問最早幾時返工
問佢仲講埋月尾之前會有通知

巴絲打覺得機會大唔大?

不過都會繼續搵
只係成日諗住呢一份

cu係

第三個post
要求讀soc sci果個

第三個 唔係labelling system 咩
利申 我都係第三個post

巴打有啦？ 學校淨係nom左我 但未收到電話/email

巴絲有消息講聲
我Year 4
淨係報左呢個post

第二個先啱嘻
去老人中心做宣傳

報左第二，琴日都收到電話

In左 漁護署

你地既post請幾多人??
佢寫請1個既話係咪真係請1個

Same

我year 3
一樣都係報左呢個only
其他唔啱做

集下氣
聽日in 1823 既巴絲齊齊有offer

係in 成點
我下星期都in

嗚 嗚 嗚 我浪費左有得In的機會

你咩post
我係post 10 都係問下d簡單野
幾輕鬆我覺得

你做左d咩黎

屌你老母做康文冇錢

岩岩收到census stat interview
有冇巴打去過？

星期五 1100

我諗住要就旅行 佢打黎叫我interview 我話希望可以早D in，跟住佢話要問下之後覆我 跟住無再搵我

俾學校nom左去海事處

政府唔係統一$9600架咩

post11
我都唔知會問乜

有冇人可以講下in d it位
有咩要注意下

有無人可以講下in PR intern有咩要注意

Post office？

我HD仔 我個科所有人都要實習
上政府個啲網冇呢個位做
in個陣問佢 問話冇 有冇方法變做有
因為其他同學講返佢地揀嘅私人機構都有錢 雖然唔多
但做政府義工嘅話真係好撚戇鳩姐

又nom左去transport department
希望有份啦
但係8月中買左機票旅行

求助呀

我有喇喎 23號in

絲打收到interview?post office?

係 你都係？

我無
應該gpa唔夠高

可能你會其他dept嘅offer呢

樓主成日9 up都有高gpa有nom

絲打係咪三大高gpa?
希望你有offer

非三大 共勉之

我都無

我記得呢份intern要交cv同cover letter
可以寫得差

有冇巴絲聽日in 1823 使唔使著suit

push 我都聽日in好想知求解答

係咪仲未有巴絲in過公務員事務局

絲打？ 絲打就唔使驚啦 係巴就麻煩啲 我諗住著smart casual算

好似自膠左 巴打黎

我係絲嚟冇膠到 但真心著suit好似尊重返佢少少 但1823呢d又唔知佢洗唔洗咁formal

我之後會去in呀

你係咪in咗？介唔介意講下個形式&流程係點？

封email又唔講 著smart casual算 唔理喇

Btw 絲打係1015 in?

好啦smart casual啦望佢唔mind nono我1430 乜佢咁多round嘅死得啦

Good luck

Same to you 集氣

原來咁多round
得20個位

咩U

我想問下interview要帶嘅 certificate of academic qualifications 即係要帶咩？用student card copy得唔得？定要入學信？我未grad所以我無d咩certificate

有冇人收到emsd IT offer/interview 因為手上有其他offer好心急想知

想問下有無人知大概幾耐會知得唔得

有冇收到風會做乜

Poly 收到nom

無好緊張

係咪好難爭到位

有個私人公司offer，但又nom 左我去 tansport department

通常幾時收到 Transport Department 電話

我都想知 通常幾時in

問咗d咩

有無巴打in左漁護署project 9 有咩要注意

未啊等陣in 你幾時in?

好彩算著得formal 不過著左西褲 點呀算唔算難

頂 聽日先星期五 自膠

我1730先有得IN

收到兩個nomination 希望中

其實政府D intern係in之後幾多日會有通知？
如果落選有冇通知架

我有四個nom...但得一個interview

加油

多數nom完等幾多日先收到interview

我果個1823就等左半個月...
其他應該唔洗咁耐...因為1823 IN 好多人

EMSD norm左成個半月都無聲氣

一個nom都冇

九成紅磚

Post幾

in左兩份漁護署
個feel 係幾多野做咁
同埋講到係要同partner 合作兩個人搞個project
然後無人會guide你咁

巴打著成點去interview

post 11 same

我cuhk嫁

巴打咩u

project 4 and 14

見得工 咪比d 尊重full suit佢
不過我諗無咩所謂掛 其實就咁恤衫都好撚熱

有冇人知nom完幾耐會有消息
如果冇得做 諗住即刻搵返啲Part time

有冇nom咗去運輸署

Hi

邊間U

聽日in 1823集氣

薄大
其實唔係好識做乜
但得呢個有nom

有冇人ofca有interview/offer?

唉 港台話一個月有通知 到而家都冇聲氣 好唔好打去問吓佢

有冇手足收到housing dept interview?
Nom咗好耐都冇聲氣

收到ogcio 電話

咁快出
山城仲未出

same here apply咗乜post?

薄大+1

好想有doj offer
報左4年啦抽我啦來吧

薄大+2 Nom 左去emsd

可能冇nom到你啫
利申山城+1 報咗冇回音+1
上cpdc個網見result嗰欄吉嘅

Lands Department有interview未? 定已經完左?

如果transport dept收到interview既巴絲可以係到講聲

Nom咗又點 又唔係包生仔

聽日c&s interview
有無人指點迷津

得一個Nom 唉
Nom左去統計處

係咪post 2

EMSD engine post係咪唔會有interview

聽師兄講上年無，6月中出offer

我都係，會in乜

統計處有成十幾二十個 nomination.. nom左入既機會都唔大

我都想打去問下

睇interview performance 既

巴打幾時in?

有無人知interview係 1 to 1 定gp in

其實呢個post 係做乜 我唔係好清楚

下星期 我係post 4😂

自膠 打左emoji

比學校NOR左去transport,環境處同學資處,點解未有得IN

Apply左WSD IT
等回音

In完大概幾耐會有offer？

咩都無收到

有無巴絲收到EDB finance division Interview

我都有比人nom去tranport同epd
都係未有interview
應該正常掛

epd 比人norm左都係未有interview
好多人已經有offer 希望政府比個offer

我今日都收到
(cs)4

政府做野

norm 完個邊會再篩

Norm左通訊局 唔知要等幾耐呢

我都係俾學校nom左通訊局 到宜家仲未有消息

巴打情況點

等左幾耐

個interviewer笑笑下係咪有機？
我講返上年做中期人口統計啲野

有冇巴打絲打收到消防處 interview ？

我都有做，但我in post 2，interview問左乜 22號in

等左9日

睇post
我試過in

幾時in

ou仔

+1 有ogcio 電話

sao email，本身已經諗做廢青

5月尾
6月頭

有冇紅磚emsd手足
Poly nom左會sd email通知你定等emsd電話

有冇nom/駛唔駛in 都講聲啊
唔得要搵下份intern
紅磚做野

有冇HK Post Office 有 Interview既巴絲可以分享吓個流程同問咗D乜嘛

打左上去問 佢話唔會有interview 佢地自己篩 屌 六月頭會比電話

我巴打嚟，收電郵通知冇收過電話約

係nom唔係norm呀

請問係咪只用英文用interview ? 問左咩內容？

咩消息都冇

me too

利申：post office interview都出曬了

你都係薄大？

我中大名氣…

比學校nom左去doj 希望今年會抽中我啦
報左4年啦話哂都

祝大家成功

除左普通話，其他都唔錯
佢一路聽一路點頭話幾好
希望有機

中英普
都係問翻你cv上面既野
跟住d問題就係based on你d答案再develop
我諗如果上年翻過by-census會同interviewer岩咀形d

建築署出咗offer未
有offer嘅巴絲出句聲我我死心

所以佢會問d 關於中期人口統計為主既問題？ 多謝巴打

有冇HA Finance 瑪嘉烈既巴打??

thx巴打

個個interviewers好似唔同

Epd有interview喇喎

每間大學nom 左幾多個？

我間U nom 左20個
今日in見到一堆bba既同學

冇我份
係咪vts嗰邊？

問左咩？

終於收到HA IT department interview

咁多巴打都收到transport

睇黎我冇乜機

幫女朋友問
有無人in左Temporary Executive Assistant IIIB (Summer Intern)
醫院管理局新界西(HA)

到而家都無消息
有無人知詳情

政府intern多數interview 之後幾耐有offer?
同埋會唔會有reject letter?

今日收到信下星期in

有無人收到懲教interview

出左？

有冇d淨係做8月
我見好多都要7 8月做晒

下禮拜去旅行如果miss左佢call 佢會唔會send email通知 定直接搵個第個？

Housing authority係咪出哂interview了

屌...我都比人NORM左去OGCIO...但係今日收唔到電話...係咪皮已收

6月先出interview

其實話我知我冇機都好呀
日日心掛掛

咩電話打黎

VYS_LDG?
我比學校nom咗但係收唔到

巴打interview有冇tips

有冇比人nom左VTS_RAG既巴打

收到email
btw 洗唔洗full suit 去

幾時有housing消息

前日收到p學校nom我去 working family & Student Financial Assistance Agency 有冇人有interview通知

我都係年年被nom,不過冇次中

offer 上星期已經出左

巴打幾號in

未有通知

有無報左教育局嘅巴絲互相通報？
仲未有消息

報左幾份都冇 應該收左皮

我都未有通知，唔知關唔關dse同gpa事所以冇我份
利申 中英差 gpa好低

我都有報 但一直都無消息

有無人係後日in emsd
同大後日epd
Gpa 好低加dse 麻麻
唔知會唔會好難

巴打咩u 咩科 仲未有emsd

City bioeng

Biomedical related

有冇大電巴打有emsd消息

收到interview finance

我都冇消息

等下添囉
佢聲稱五月底通知，六月頭先in

有都實比人完勝我
連登巴絲個個三大學霸

收到學校nom, English language 個個

overseas唔應該報 等收皮

有冇人講下統計處be個post會問咩
聽日in

我係PSSIP / RNG1 冇得IN

我都冇消息
利申 非三大 非學霸 教畜學校

收唔到sad

推，星期二就係

巴打你in邊個post？
學校nom左但仲未有消息

PR 個份，未in 求tips

同求

我apply左admin果份
PR好似請得好少位
你地加油

巴打咩科? 唔介意TG交流吓講吓interview

請問有冇人知 運輸處 出左interview/offer未
求下大家俾啲消息
真係好心急

上邊有人講6月先出

你本身nom 左未 cu一星期後會通知你unscessful定nominated
冇就死心啦

收到epd vts 既interview

大家收左咩post 既interview?

巴打你係vts嘅咩post?
我比學校nom咗去vts_LDG但係仲未收列interview

我係 Sig wor
仲有無其他人都係sig?

另外大家幾時in

我係RAG

好 但我好似遲過你
user8912

收到housing department interview

打錯係 rvd

有冇巴打收到運輸署interview通知?
上星期比學杖nom左仲未有消息

有無人有票務處/教育局/圖書館消息

比人nom左去ocgio既巴打係咪收曬電話喇

未有

你上星期先nom咁得啦 慢慢等
嚇死我

想問下1823 customer service係咪group in??
in幾耐到??

要打去人事部問 啱啱打去in嗰個dept佢哋話冇結果喺手

Interview問既處境題係邊種？

emsd engine出曬interview未

有冇大電巴打有消息

我都大電無消息
巴打咩post

33 你呢

其他

都係薄大？

ME都未有

收到私人公司offer, 有冇人知DOJ幾時出offer?

報左你講果三個，都係無消息，心灰意冷

嗚啊，我只想要一個offer
票務處話5星期內，即係等到5月30日

same機佬未有

Hku 16未有

睇黎未咁早 身邊既朋友nom左既都未有消息

Epd vts_LDG有interview喇

巴打打左？ 我今日都想打，哈哈。
咁死啦，都冇人事部電話。

email定電話通知?

有無巴絲收到transport department既通知？

Email

上星期有收到email 話norm左喎

之前in左1823既巴絲點？
同埋想問下有interview但冇去既話
對第時再apply政府煙腸有冇影響

上面有人話康文intern可以自己報唔透過學校交
但官網睇果兩份intern都要經學校交

Molamola 一個nom 都無

好似話4/7都無通知就應該係收左皮

係呀我都收到
祝大家都成功有offer

連interview都冇

有冇Lands Department既消息?

Hong Kong Post (Admin Services) 係未仲未出interview 定係已經出哂

你tg係咩

出曬la

利申；no interview

我都係

how to check

有無人聽日in EPD?

有無巴打今日 in 左 C&S business expectation No.2?

上星期in左

究竟問左咩

後日in

有冇人聽日in working family

真係跟住cv問
同問街名

問街名？

巴打apply咩job？

佢就咁叫summer intern 我都唔係幾知係咩job

係咩都係問反荃灣 or 葵青一帶既街名？

有無手足nor 咗 epd 既 vts_rag 有收到interview? 電話定email?
exchange 緊無開香港電話驚miss 咗call

佢後面有幾個英文
nfs v2 果類

no 九龍港島都有

有無手足係 收到 Commissioner of Rating & Valuation （surveying) 既 Interview 呀？ 我2/6 去IN

邊個post?

我都係norm左rag 不過冇收到interview

In左emsd 全程問學術野

send咗email去 recruitment覆
可以上gov directory查

Biomedical 無溫書 入到去比人問到口啞

禁telegram>禁自己個icon>
禁you>user name

唔知 labelling system in左未

nom左去海事處，但已經收到其他offer

我識人都係但係去唔到in

岩岩in完 好緊張 唔知自己答緊咩

我啱啱個星期四先比學校nom咗。。。

係咪in post2

我都in完啦 係咪in低津呀

無問咩post 佢6月先得hr應該唔會俾

係呀 好似無乜人in咁

今日in emsd都答到成pat屎咁
無望啦份intern

Btw 佢地有無同你講幾奈會通知有無offer

marine department 出左INTERVIEW未

有無人收到教育局interview?
到今日都係收唔到電話......

group in
50 mins 左右
因為人多

1823 in 完大家有結果未

學資處V2有冇人收到interview 通知

有冇人星期五in統計置post 3?

點問

中文定英文

有無人可以講下1823 in成點

你in post幾 我in post 2先要問姐

Business expectations 都關事咩
我post 4

BE佢個post係做business版既census
一樣要outdoor field work

巴打你普通話處境題答成點
個post好似有幾百人in

筆試有冇貼士

見佢點名張name list 都成兩張紙
密密麻麻全部都係名

無筆試

可能因為唔同post
好緊張個筆試

呢個post感覺係有報就有得in

post office interview冇想像中咁難
individual interview 嚟

求details

巴打幾時In? 佢就返CV 問既
有Self-introduction，之後問吓有咩技能可以證明你勝任到呢份工，可能係之前既course/課外活動咁

聽日呀
感謝你呀

全程英文？
有無廣東話同普通話？

self-introduction 係英文，之後全程廣東話，面試官都後生，好有親切感，不過我唔知自己表現成點唔記得咗問幾時有消息通知，巴打你問完share比我知啊
希望大家都有offer

係咪有巴打今日in epd?
In完有冇賽後包膠我以比吓小弟

好感謝你
希望我地都有offer

請問問左啲咩? grp定individual??
下年yr3想報

我未有 巴打你馬料水咩系 利申econ😂

btw 有冇巴打已經收到OFCA Offer

我都未有呀
soc sci其中一個啦

小毒毒emsd post20
norm左無消息 有無報左同樣位置既人交換下資訊阿？

係咪問你條街係邊區？

yes, btw答錯都唔緊要
我話我會睇翻地圖
佢就笑笑口話幾好

啲medical device嘅原理之類
巴打都係bme?

有冇MARINE DEPARTMENT

咁即係無得溫啦
btw,巴打三大？咁快in既
我聽日先in

Ching今日in?

咁快就出offer咩

我冇 但自我感覺良好

無interview咖咩？

我in post 2喎
唔係得上星期五同琴日in?

中大chem報左康文署intern 今日收到學校email話nom左去department 想問下如果有得in既話係打電話通知定email 因爲今日去左日本旅行

我學校話19號or 25號in喎
用中文問架？

Nominated students are needed to attend selection interviews to be held on 19/5 or 22/5 (morning session) and bring along with them the documentary proofs

中英普都有

學資處 default section nom左到依家都未有interview係咪收左皮 ？

+1

TD 收到nom喇 interview會問啲咩多

想問下洗唔洗著suit?

邊間U?

當然要 尊重反個場合

無人報民航?

巴打如果有offer可以係到講聲嗎

我尋日都in左 炒左
你估多唔多人爭

黎緊in審計同商經dept,我都係諗住著件普通恤衫長褲就算數

利申：之前in過食衛局既post非intern,冇suit照請

冇interview。。。

巴打HKU ?

巴打HKU ? 你間U nom左幾多個人

黑雨而家
1點後嘅仲洗唔洗in

做咩黑雨呀
搞到我今日無得interview

想問教育局 圖書館係咪未出interview

報左CU nom左
等interview中

三十幾人in
廿一個位
嗰個女仔講

smart casual夠做啦

唉 咁無了 真係in得勁差 考完試有d野唔記得比佢問到口啞

希望會有啦

我想問下做過嘅巴打
你地番工請事假係點嘅程序？

唔係hku呀 20個quota但淨係nom左19個

我應該無機 好多題都答到1999

打電話

無, 講聲就可以
會扣人工
無分病定事假

今日取消左嘅ching有無收到通知幾時去翻in?

返屋企等通知啦

有冇in咗環保署嘅巴打呀？

nom左去Transport Department
又要等interview

巴打apply邊個post

Transport Operations (Hong Kong) Division

有冇運輸署康文同學資署既interview消息

有冇housing同cedd消息呀？

HA finance 有冇巴打有offer

巴打你邊日？
我都收到但咁岩果日我唔係香港
打電話去問 佢話如果有人同我對調就可以改時間

朋友去咗exchange, 6月中先返，係咪一定冇機？
雖然我都未有 offer...

收到MARINE電話問資料
問完無下文
有無人知打完比你會隔幾耐先叫你in

露龜頭巴可否覆覆tg

@lihkgym

我岩岩都收到 6月9號in 但係去左旅行

我係1/6 11:45am in 但我仲exchange緊 諗緊買機票番黎in會唔會好傻 我驚in完都無offer就gg

幾時打架 屌 岩岩同人講電話講左好耐

你幾時完exchange
如果一號既話我應該可以同你調

無追post
有冇電影資料館消息

巴打幾時in左

你幾時IN

請問問左d咩 聽日in

今日5點左右

有冇新消息?

唔係淨係睇interview
聽師兄講篇文計三成分

請44個但間間U都成廿個去in

有無hkpost巴絲打想問個tg 講下interview

報左但乜都未有

1823有無自介？
中定英？

聽日in 洗唔洗著suit

應該要
好多人in 想知係咩模式

一樣未有 housing 消息

咩部門

空氣質素政策科

Driving Service

有無人IN 差餉物業估價署
唔知佢係點IN 同 埋會問D咩
唔知點準備好

Same
同問要唔要自介

運輸署係咪個個post都得1個位 點解nom成15人。。利申post5

11點

運輸署intern係咪通常7月開始

1823

accpet左offer最好唔好reject 永久blacklist

中環interview泊車泊邊好 仲要係朝早
塞撚死

唔該晒

仲有得in?
係first round 定 second round
18/5 in 完之後就咩都冇收過

No

EMSD仲未有interview

以往都係六月頭先知

海事處 General Registry and Committee Unit 面試有咩注意？要着suit？

In左既講講流程得唔得？
一陣就到我了

c&s post2幾時先會有offer

問過佢話六月頭

痴線啦佢以為19號/22號已經IN 完其實今日仲IN緊人
都唔知佢究竟IN幾多個FOUL幾多
心已死

岩岩in 完 census and statistics department post 2 ..炒左

lands dept in左未

之前去討論區睇過其實如果你地區題衰應該無事
巴打咩U

集氣 interview加油
仲未有offer

LU 淨係e樣都出左事...

佢問我雙喜街係邊 我唔識亂9咁答 佢跟住笑一笑 ...😭

咁我都答錯哂 LU NOM左幾多個